3點先黎lunch…

食得多夜晚又唔洗食

口水雞嚟

手撕雞

啲雞好似好正

冇乜味，要點老乾媽

有女